俾幾千過萬蚊買耳筒嘅人真係好作狀

係地鐵度聽
仲要聽j pop毒撚歌
咁同聽airpods 有乜分別
老實講啲耳機廠仲賣咁貴實俾無線淘汰

睇左俾幾千萬買耳筒

on9

真係靚聲好多嫁喎

咁點解hifi市場 幾十萬幾百萬一部檯機都未收皮？又係因為人太弱智太有錢？

同channel 一樣
總有班人有錢無埞洗
但果啲人唔會搭地鐵囉

所以你覺得個問題係冇咁大個頭戴咁大頂帽？如果覺得買唔起樓嘅香港人買iPhone好作狀咁得唔得？

先唔論佢值唔值呢個價，你覺得一萬幾千好多？

講得出用無線已經知你係木耳

淨係個靚隔音已經屌打啦

電話都一萬一部啦 你真係覺得好多？

On9 用過萬蚊耳機插iphone聽歌？
係真係有要求既就聽埋無損啦
作狀到

價值觀問題

咁我鍾意iPhone個介面操作、串流、體積細重量輕單手操作又唔洗帶多部機出街、唔洗煩rip蝶，再電腦過卡，卡過dap、耳機過萬聽有損又有乜問題？聽mp3就聽唔出過萬耳機同airpods嘅分別？

幾千蚊咋嘛 咪又係同幾百差唔多 仲以為好多錢

唔係唔得 虛偽姐
一邊就話追求音質 對音質有要求先買咁貴耳筒
一邊就用iphone黎聽歌
講完出黎唔覺得好笑？

開呢個話題，一睇就知樓主係木耳

所以有乞兒咪叫網友比仲錢佢買，傻嘅先用自己錢買。

木耳唔好出黎7

笑左笑埋右 咁都聽唔出同airpods既分別
仲有討論既價值咩
先冇話過萬耳機 好少少既入門耳機都聽得出唔同啦

咁唔可以畀人返到屋企先插部磚頭/細檯機咩？根本玩隨身音響就冇可能齋討論絕對音質，便攜唔到就會出現問題，出現問題人就會有唔同權衡嘅輕重之分。唔通玩dap嘅人屌玩手機嘅，玩炸彈嘅屌玩dap嘅，移動電源+細檯機出街推iem嘅人又可以屌晒全世界玩便攜hifi嘅人？沒完沒了喎？同級比較係可以，但追求嘅嘢有差異先嚟講音質就即刻變宇宙大戰有乜意思？

女人問男人模型有咩咁值錢，
男人問女人手袋有咩咁特別，
一樣道理，明既就會明。

不過都係算數啦，
同個木耳既講多都哂氣

唔玩咪唔玩囉，唔明點解人玩咪去試下囉，試下冇壞㗎反正唔洗俾錢。人有消費能力就會消費，提高自己生活質素係人嘅本能，呢個f.1定2通識都教常識嚟。

點解要加密呢？

話明幾千萬耳筒, 有冇乜人留意, 唔會作狀, 係過馬路危險.
係玩開耳筒班人先知.

咪係囉，如果屋企人唔知你玩開隨時當兩粒耳屎dum落垃圾桶

就係唔值先屌
正如m記賣一舊水一個餐
茶餐廳一舊水一個魚蛋河
你都會屌鳩幫襯嘅人助長一歪風

電話高科技野
耳機只係幾舊線圈

市場都唔同
做咩拎airpod 比

值唔值個個人衡量標準唔同，我夠可以玩買三四百蚊耳機好聲過啲千千聲嘅藍芽啦？

本身都認同
但係你拎airpods黎比

好聽嘅歌用earpod聽都夠

樓豬假膠，唔洗理佢

56k已足夠.jpg

airpod已經好靚聲
好有層次
男音又夠厚
低音又可沉到好深
高音又夠彈性
裏面粒w10 chip已經媲美市面上任何一款耳機
認真去星際試過
同airpod分別不大

其實都有唔少質素唔差嘅耳機，iphone夠力推

冇聽過 balanced armature呢ching
幾舊線圈嗰類垃圾動圈街邊10蚊貨色緊係唔值啦

剩係降噪 隔音都輸成條街

tia fourte 1964

2萬3千幾 人民幣
呢個都兩萬幾啦. 耳塞仔.

有能力買 都冇所謂啦, 搵到錢都要用來洗

點知果班聽緊 320kbps

唔扺得人地有錢比得起？
利申用緊$1000 內耳機

屋企成套DAC 加hifi 都係一皮咁上下

就係你呢啲仆街周街漏聲播歌

樓主啱 我用開金磚聽AirPod

買隻boss 唔記得q乜春，有降噪好撚正，純粹唔想聽到街上面d嘈吵聲

世界上好多傻鳩水魚

好同意
根本唔值

你係咪嗰類買隻andromeda返黎之後仲要買多條單晶方芯銅銀16芯混編配碳纖頭再加部ak380駁多隻chord qutest先叫勉強入得耳既人？

人地覺得夠好聽咪得囉 冇話虛唔虛偽架喎

樓主係咪冇聽過好野

10個friends聽過我set野，10個都差啲中毒

笑撚死

出街咁多嘢做 邊得閒聽

qutest點插仙女？係都駁hugo2啦

Hugo2 大伏喎

伏咩？

你唔出街定點？

就算你有埋部amp帶qutest出街，點供電？

up 乜q

中文U 包容一下

誇張手法
上次試過覺得treble有啲過火

用咩耳機試？對比乜dap 個treble有啲過火？有冇轉其他mode試下？

同埋巴打聽邊首歌？

香港人不嬲裝備燃 買埋成萬mp3同耳筒咪又係鳩聽

好多連無損點搵都唔識
叫我俾堆歌佢地聽 痴孖根

你啲朋友？

耳又聾,褲袋又窮
又聽唔出分別,又覺得一萬幾千好貴
你月入9k?

Angie
我窮j冇用開dap ak120直岀
冇轉mode啊 嗰次係借人地部野試左幾分鐘

angie 第一代個高頻去到一個音量係拆得好犀利，店家同客戶好多都有反映，之後代理再同官方講，第二代先正常返

俾十幾萬蚊買頂級水冷打機電腦嘅人真係好作狀
俾萬幾蚊買iPhone嘅人真係好作狀
俾幾千萬蚊買層豪宅嘅人真係好作狀
俾幾萬蚊粒買bitcoin嘅人真係好作狀
俾幾萬蚊買相機配件嘅人真係好作狀
仲有冇呀?
唔識貨,就唔撚好話人作狀,最多你可以話唔抵玩

我又唔係掛住個價錢牌 話你知幾錢
請問點作狀

用緊airpods

木耳係好既 洗少好多錢

真係對耳機 對音質有要求既人
打死都唔撚會用無線啦

樓主繼續用你D濕鳩無線耳機啦

木耳就唔好吹到咁大

我iem 同airpods 兩邊都用喎咁點算？

用緊cm路過表示
樓主正木耳
聽無損唔識買cd再rip碟咩
利申好多年前比fd推入坑 唔係神耳但起碼唔係木耳咁聽唔出方別

推得到同推得好係兩回事

聽唔出分別*

是咁的 世界上有樣野叫music player

唔討論值唔值
咁討論咩
1萬幾千係唔多呀
但您會唔會用一萬幾千買包紙巾咁？
食個茶記收你一萬幾千 您又照比？

樓豬唔識欣賞大家唔好怪佢

不過好多人插iphone駁個3.5mm轉接頭黎推CM真係好大陣柒味
平時搭地鐵都見唔少

無線耳筒需要叉電嘅話
就永遠都無辦法超越傳統耳筒

用既情境唔同啦
用無線既時候不外乎求方便 聽得入耳就算
用iem聽既時候就掉返轉

然後樓主又講到airpods同iem冇撚分別咁款
又係到屌Jpop/ACG = 垃圾音質

利申
出街寧願帶DAP/一堆adaptor都唔用無線
無線耳機一對都未買過
XB10用左一日直接賣撚左

係囉, 俾唔起錢請歌手/樂團開私人concert聽live嘅人先買耳筒

下？千零蚊/萬零蚊買個耳機同幾十萬買架車+幾十萬買車位+每個月幾千蚊養車完全唔同level嘅消費wo，點解用幾千蚊耳機就唔可以搭地鐵？logic係乜？等同話屋企唔住半山就唔可以食鮑魚..唔明兩者有乜關係。

你又知人地唔係聽無損？

果班多撚數係毒撚來 D錢使唔哂架啦橫掂

香港人真係得閒到人地做乜都要管，

又話咩最高工時香港人好忙乜乜乜嘅....

acg 係衰錄製，可以聽返八九十年代日本啲pop明顯錄音好好多，接收到幾多音質下限，同埋對音質有幾高要求係兩回事。

係地鐵啲人有無周圍講自己隻耳機幾多錢呀
又有無好似啲港女咁拎啲名牌袋出來周圍曬呀

大家都係比錢買質素姐，咁都比人bin都有既
仲要用airpod 去比

你聽唔出咪好囉，可以慳返好多錢架

出左呢個廣告 呢個咩價位

呢隻正野 ，一萬$

仲正過仙女

俾幾萬蚊買鏡頭既人真係好作狀
用電話影相都有咁上下質素

作唔作狀我唔知，但我知隨身音響真係好唔抵
自己都曾經好追求耳筒，部播放器都2皮幾野
但發現個差別真係...
可能我係木耳？我唔知道，但我有玩過下指揮

耳筒分別係大，尤其係cm同非cm
但接近10000同超過20000既，如其話係質素唔到，不如話只係風格唔同
依個某牌子甚至出左隻非cm，成40000既耳筒，聽落根本同萬幾既冇咩分別

播放器更加係痴線
同一隻牌子既低階同旗艦，分別係要好留心先聽到
有d仲話換左外殼聲都完全唔同？真係搞鬼笑
物理上唔同物質放出黎既聲真係會有分別，但分別係細到你係屋企好辛苦先聽到有少少既唔同

更加睇唔過眼既係，d人咩都要煲機
換左耳筒線插頭要煲..甚至聽過播放器升級左個軟件都要煲
仲要聲稱話「好大分別」...

仲有一個最核心既問題，大把歌既音源都係好差
d毒撚成日笑人k pop錄得差，但其實日本唔見得好好
d動畫歌...好多流行曲...錄出黎差到笑，大把都係電腦聲
但比d人講到自己聽緊演奏會咁

係佢地眼中
一個價值$500既小提琴，係$50000既組合度可以聽到$40000既小提琴聲
一個價值$50000既小提琴係電話同跟機耳筒聽出黎只係有$500既小提琴聲

最後一點亦係最重要既係
就算真係有好細既分別
頂你你出街聽，你鬼聽到分別咩?
一係就大聲到耳仔都痛就係為左感受個0.01%分別
一係就$50000既組合同$5000既根本冇分別

呢個真 ACG錄制都好一般
有部分Jpop都係咁
明明首歌唔差 但錄制出曬事

我自問對音質下限都幾低
但係有唔少真無線真係好唔掂

你放ig的話我唔否認無反單反同電話影景係有好大分別
但夜景、人像已經好唔同，小朋友都睇到分別

耳筒？出街聽個分別已經細左
仲要聽埋d垃圾錄音流行曲，點會有分別呀

但如果好似樓主講幾舊水airpod 同一皮耳機比，就真係差好撚遠

係囉係囉，買法拉利林寶果d人真係好扮野，求其買部toyota都得啦，咪一樣係代步

樓主咁比又誇張左
只可以話如果想最抵咁玩
一隻普通cm再加電話已經好夠
真係有心結覺得電話難聽好多既，買部平平地既播放器都夠玩

無錢買係到酸

來地負擔到有咩問題

睇下APPLE狗幾on9

對比起玩家庭音響，隨身音響已經平好撚多喎
一條線隨時貴過你部dap

係音響既世界 比多左既錢 同 得到既音質改善 唔係直線比例黎

付出多一倍既價錢 得到既未必係一倍既音質 可能只係10-20%既提升

人地比得起錢 買佢地想要既野

你做咩要話人姐 散紙黎咋

我買過萬蚊耳機聽ABC都唔關你事啦

最大問題係家庭音響冇得買住對喇叭求其插住手機聽著先，一買就一套去

千零蚊果啲多數推得幾好 而加太多人中意用手機聽歌，有好多耳機係為咗比人用手機聽歌而設計岀黎，都配合得幾好

屌你老母 樓主係咪帶20$一對 播歌播到全世界同你一齊聽？

買平野又話窮撚
買貴小小又話作狀

最濕鳩嘅唔係買貴耳機嘅人，而係有錢買貴耳機又要上網非法down歌嘅人

另外聽咩歌又係好重要，有同學買成6-7000蚊耳機拎黎聽kpop ,只能夠話好浪費

airpods連入耳都唔係，連比較既價值都無。
可能你淘寶100蚊都好過佢

買隻靚少少隔音好既真係好正
有時係街係地鐵起碼好似有個私人空間聽歌
最重要係唔洗聽到咁多蝗語

大家知自己窮先買耳機，你估唔想買套hi-fi擺係屋企咩

agger

日本城14.9用兩年都未壞

愈低價果D，升級感愈大

垃圾先用咁貴，咁細粒聽嚟都冇癮啦

講得啱

出街用貴野聽pop
如同 係屎坑食米芝蓮即食麵

應該係調返轉 用米芝蓮廚師煮屎

窮人心態

關你撚事咩

樓豬平時聽開豬叫
人地有錢咪買
又冇得罪你同埋係差好遠

上半part agree

用自己錢去買鍾意嘅耳機嚟聽自己鍾意嘅音樂，有乜問題？唔通要聽自己唔鍾意嘅歌先唔浪費？

不過真係好危險，外面咩聲都聽唔到

木耳到

聽唔出靚聲，Airpod都唔值啦

淨係動圈同動鐵比較已經好大分別啦

真係返唔到轉頭

又一個自認清高噶人

大陸野三千都俾多

咁有攝影師要影搵食
影相講技術講藝術
聽歌可以搵食咩

井底木耳

大你老母陸 大陸人拍片咋
美國野黎嫁

開post 俾人小

真係有錢就住大屋玩hifi
耳機係俾窮撚住細屋玩

airpods 都已經好撚貴

我就係最近買左仙女座
勁失望
同im50差唔多
仲要貴十倍

真係雞同鴨講
就好似啲女人唔明高達模型有咩特別唔同一樣
識少少扮代表
唔識嘢就咪衝出嚟柒
哩返入你個樹窿啦 傻仔

有錢唔可以兩樣都玩既咩

有錢有追求 你理得人地

電話同無損有衝突？

圖呢？

一部iphone都過萬啦，咁都叫貴

買隻幾十蚊kz
同airpod有乜分別

樓主 : 我覺得360p已足夠 4k真係太做作。。。

鐘意玩大單元多D ，個種感覺耳筒比唔到

唔怪得咁有時treble咁標啦

耳聾係一件好事黎

慳返唔少

我都唔係好明，
作為一個編曲、樂器、樂理撚，
百幾蚊一個耳機都夠哂la，
一首有質素既歌配平價耳機，
都好聽過d垃圾歌配靚耳機。

耳機呢樣野，聽得清楚就夠，
耳仔勁既人唔洗靚耳機都聽得出編曲既人做緊咩，樂器係點配合，chord progression有咩特別，唔同樂器 mixing左右擺位大細聲比例點配合，
點樣係自己既創作上再現，呢d先係值得聽既野，亦係創作人想呈現既野。

乜都唔識既話，比對幾靚既耳機比你都係冇意思。

對我黎講個d分得出耳機靚唔靚，但乜野音樂知識都冇既人先係所謂既「木耳」。

未就係
仙女座真係伏到仆街
樣又差
青BB咁

慳返的錢la樓主 耳機唔啱聾人玩

戴又易甩
真係痴撚線

hifi不嬲同編曲唔同玩法，product line 都分兩條啦

少D自high 啦。

無錯係
聽交響樂用普通喇叭都可聽到每粒音

啲人不斷腦補啲音出嚟

只係覺得d人話自己對聲音好高要求，
J自己對耳好勁，以此為榮，話人「木耳」，

結果對音樂認識微薄，
聽埋d罐頭垃圾音樂，
成件事好反智。

根據你嘅邏輯，一個人唔識執相唔識繪圖就睇唔出mon對比之間嘅優劣？

我真係發覺你條假膠真係幾有耐心，班傻鳩又真係得閒陪你一唱一和

樂手用既鑑聽耳機，大多約千零蚊左右

hifi 係比發燒友玩，唔係用嚟開工的

此post已完

如果拎呢樣野黎比音樂係相對於藝術，
睇得出得mon既優劣，同睇得出幅畫既優劣係唔同，
個mon清唔清係有影響，
而家d cheap耳機已經足夠睇得出幅畫既優劣，但更多人比起幅畫既質素，係度j自己睇得出個mon既優劣。

睇黎係專業人士，不如分享你d作品比大家聽下

幾千蚊買番來緊係特別好聽
唔通話唔好聽

我又未見過D錄音室真係用百幾蚊既耳機。

最少都用DT 770 果級，都成千蚊

音樂制作唔需要用到幾千上萬就真既。

太靈敏既耳機好難攪，輸出其中一環衰左，就會衰聲

聽得到聲同高度還原首音樂係兩件事黎

另外知道做緊咩同享受都係兩件事黎 兩件其實冇抵觸
你食飯唔知樣個味餸點煮出黎都可以覺得好食 唔一定係要識煮先可以欣賞
你睇戲淨睇字幕都明個導演想拍咩架 咁點解要有聲？

如果你個講法係啱 世上所有音樂都係寫黎比自己人打飛機

係囉
就好似喺香港揸d幾百萬既跑車咁
跟本同幾萬一架既冇分別
咪又係咁行

自已用唔起就笑人
錢喺人地度你理得佢點駛

冇錯你講嘅嘢我都認同，但冇對比就冇差距，如果一個人試咗貴嘅器材，呢個情況就係聽咗貴嘅iem/耳牛，佢對比返舊/平價嘅產品，佢覺得有分別/好大分別，冇錯cheap 耳機睇得出優劣但巴打覺唔覺得同器材之間嘅優劣並無衝突呢？再講，標價幾多當然又係另一回事因為都要對比其他差唔多價位產品嘅性能先睇得出差距，而消費者買唔買更加係另一回事，三者毫無衝突。

點解我認同巴打所講嘅嘢就係因為我成日覺得啲歌錄製好怪甚至過火難聽，諷刺嘅係呢啲歌往往都係我鍾意嘅，所以乜鬼嘢無損檔喺垃圾錄製面前都係無力嘅，而錄得好嘅歌無論24bit壓落16bit定mp3都一樣好聽。

唔好咁啦樓主少少輕度弱智係唔會明

睇你笑咩囉，我係覺得冇乜問題，物質享受係人嘅本能亦係人類文明進步嘅基礎，但轟轟轟2秒就要煞車停前面盞交通燈次次見到我真係會笑

跑車係拎黎溝女架嘛

睇黎你嘅價值觀除左買樓之外就乜都冇

陰公 抵你做死一世

舉個常見極端啲嘅例子姐，唔做死一世巴打有冇乜高見啊？

特登架d友仔，每次轉燈就地板油成條街望過去

我中意隻耳筒個外觀同埋幾舒服 我比得起錢又唔係曬命 咁都屌？

用幾千蚊呢d cheap耳筒都要開post講人
樓豬好作狀

其實望過去真係因為俾架車嚇親，而唔係因為想睇架車又幾貴 次次都中招，多幾次聽到就反射動作屌出聲

咁你黯睇啲人戴住幾十萬隻錶 但搭巴士 冇車冇樓？

假表
mk仔供錶
機械錶唔撚準
以前班工匠接受唔到俾石英錶淘汰但作個大話出嚟賣貴隻錶
跟本就low tech野

其實幾千蚊對我黎講真係好少。sor

連登富貴撚全面出動

認真問
D貴既耳機係靜既地方eg屋企 坐低聽唔好咩
條街咁嘈
利申：qc30

比幾千萬買樓既人真係好作狀
比幾千萬買車既人真係好作狀
比幾千萬買船既人真係好作狀
比幾萬坐頭等既人真係好作狀
比比比比 比你老母咩
人地比得起咪得囉
音質好左佢聽得開心又有咩問題呀
樓上有個仲好笑 話自己做篇曲
巴閉啲架？
人地紅館唱歌個班
都唔會是但塞舊野係耳仔就算啦

其實我想講IEM 特別係動鐵既耳機
本身設計就係為左唔需要好大推力
用手機聽真係未必有好大好大既差距，如果用方便度黎取捨既話

PS: 用緊獨立DAP

酸味濃post

冇圖你話你用條𨶙嚟聽歌都得啦